有冇人覺得警犬根本唔需要三萬咁多

以香港犯罪率黎睇其實係全世界入面算好低
二百萬加一人遊行無警犬都可以咁和平
咁要三萬隻狗做乜

照我黎睇同解放軍一樣擺6000就夠
不過要大執

10000啦

社會上最危險既根本就係休班警

唔養住班無學歷既人 犯罪率就會升架啦 你諗下讀書果時 有d老師會比d無撚用既人做班長或者風紀 從而令佢地聽教聽話 乖過狗

人工都係

減少警察數目

人多無所謂 減人工先重要

減人工 大清洗 將人工派比窮人 爽

最低工資

警犬既話就一隻都嫌多

真係要減班狗人工

係人都知
減到佢地人工的話政府即刻廢左一半
所以政府一定唔會減
佢地就係用錢控制 同狗共用錢控制五毛一樣

犯罪率低係因為d狗唔肯開file呀

香港犯罪率低其中一個原因
就係因為D狗太懶乜CASE都唔肯開FILE

集思廣益 減警隊編制既同時維持到社會安寧

覺得 大家可以諗下點樣減少警犬

D錢唔係買佢地工作能力

係買佢地良知

減犬同埋減犬糧

好似呢幾日罪案少左
可能警察忙左
少左時間做犯法

我做過風紀
原來我都係無撚用既人

睇吓細良嘅數據, 二十幾年黎一步一步加警加到三萬

可由53:25 分開始睇警隊多少預算, 罪案率 同人口跟警察嘅比例.

仲有, 香港治安好, 唔係警察嘅功勞, 係因為香港人教育水平同質素高.

屌唔怪得我小學做到風紀

一言驚醒...
佢地入去唔係管人 係要比人管住

反而覺得消防先應該最高

Push

以香港咁低罪案率 咁高比例警察好唔合理

救護>消防>入境>犬

人工唔高會引到D熱心既人加入 趕走D淨睇錢既人

10000咩都夠
而家得d商業犯罪
好似電話騙案
黑社會又有愛國 反黑可以唔存在
又無大圈仔

我小學果陣都係
明明係最百厭果班, 偏偏叫我放學做食Q守門口
D等湊仔放學既auntie以為我好乖

不過講返警察, 老實講肯定係維穩費啦, 同咩罪案率無關.
同大陸維穩費仲多過軍費一樣, 老共槍口一定對人民.

冇左有牌爛仔，就會多番冇牌爛仔
黑社會時代重新上演

收皮啦 野豬得一隻都要十幾個差佬圍
咁撚廢又冇腦 質已經冇 唯有諗用量囉

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

香港好似係警民比例最高既國家

勁撚on9
十幾隻狗圍住隻豬

炒曬全部毅進/同等學歷

佢地唔做警犬就會變左黑社會
咁樣社會會變得好亂
因為政府管唔到佢地
做左警犬起碼政府管得到
咁樣共產黨先無咁驚

有槍無腦係社會入面行來行去

原來警察唔係保護市民
係用條狗帶拉住班狗

應該全民都可以做警察，人人配真槍實彈，幫手維護國家主權，唔比外國勢力入侵

其實係專登俾$24000起薪佢
用黎做政治工具

咪係

日薪500
炒散係呢個價

CUT將一半, 全部送去大灣區

收3萬蚊應該要經常訓練，
Keep住體力一定要高過消防，
一定唔夠體能就扣人工，
重點訓練紀律，
小小錯都扣錢。

減人工
將宿舍當居屋賣
屌你老味

認同

三萬以上大部分都係專業人士
而警犬都冇專業可言

岩 最撚廢果班人通常係最愛國

愈腐敗既政權先要養咁多警察
防止人反佢

取消警察宿舍

人工都應該減一半 毅進畢業 市場價有幾多？

無三萬咁多搵鬼做

萬二夠哂

值得拎出黎講
D白衫4 5萬起跳可以跳到過10萬
憑乜撚嘢 仲要我地比錢養？

Exact7y

會唔會派比你個窮人先？

休班警推高個犯罪率

新加玻警係港警隊一半人手一樣低犯罪率
國民問題
港警人數比率亞洲第一世界第五
佢前後果堆好多極權國家

低學歷都算
最慘係連社會大小事都冇常識
連議員都唔認得

網上騙案--->商業糾紛
打交--->你地和解
偷竊--->你自己唔見野咋

咁既然唔肯開case，要啲人返嚟做乜

人工都係 一萬夠啦

減人工
減權力

養狗幾時要俾錢隻狗，俾狗糧架之嘛

係，cut一半都嫌多，cut個一半出嚟做返地盤看更外賣仔貢獻下社會仲好

頂，睇到笑撚左

真係小學嗰陣幾個班長都係垃圾人嚟，成績差到閪，成撚日蝦蝦霸霸，嗰陣仲細會唔出呢個道理，成班都覺得個老師亂揀人

你知就好，日日做燒山打手，吹捧佢又冇人理

黑警就係香港最大嘅黑社會

支持警隊縮減人手
警犬太多令市民感到不安

低犯罪率有一部分係因為警賊乜都唔開file
炒曬佢重組啦屌

警畜發狗瘟，全部撤離醫院

推到有議員動議減低警隊編配人手

其實差佬係厚薪買簾，出得高人工喺唔想你班友跟古惑仔搵食。

照養 岀糧比佢勞改
拎d生產力岀黎推工業 到時又多條水

擺明係想變警賊國家先批咁多budget請咁多人

聽劉細良講香港既警民比率係世界前列 幾年前係世界前四五
依家應該仲高過俄羅斯同土耳其

屌警隊人手過剩呢個問題其實好耐之前已經諗緊
又易考又多到離譜

同科舉、而家有dq既選舉一樣，都係同一個功能
就係收編 possible既反對勢力為己用
科舉比起義容易得多，只要讀書人服從政權，讀好d書，考好科舉，就有上流機會
香港選舉有dq之後，班未dq既議員都唔敢提自決／真普選，個個擁護一國，算係成功收編左

人心不足，蛇吞象

一黎 另外係班垃圾根本唔做野唔開file 緊係治安好

收完錢肯做嘢都算
但大部份狗收完份糧 遇到人報案 都係大事化小 小事化無
根本唔值三萬蚊

以前已經有人提出過香港警察比例係全球頭五

之前警務處好似先話期望延長退休年齡
話而家57歲但政府其他公務員就65大細超點點

應該要同大灣區人工接軌
4000人仔俾盡晒

Agger 消防入火場揾命博，
警犬呢？得閒叫下霸王雞，有咩事又第一個走，
身為納稅人真係唔想俾錢呢班柒頭

屌唔怪得我一直做唔到班長風紀

以前港英請咁多留黎對付土共，以家變咗對付我地

以前港英請咁多留黎對付土共，而家變咗對付我地

支持減人工
還掂佢地為左正義先當差
唔需要太多錢

要求公務員跟支那員工同薪

跟中央搵食

原來紀律部隊，「紀律」兩個字係咁解

【社會課】甚麼是警察國家？

呢個post寫嘅就係目前嘅香港

精兵制啦

cut 剩10000人，白衫要有碩士級以上

同時設立一個新政府部門專門負責監察紀律部隊

500俾多佢, 每月一包狗糧, 自己餵自己

推

取消警員退休福利啦，廢佬

人工都算 今次眾籌都知香港人係比得起
提高入行學歷啦
起碼高級文憑
白衫起碼要大學畢業
分區署長或以上唔該碩士學位

比得起唔代表佢值呢個價

1萬夠有突，番黎處理嚴重案件
橫掂其他事都係香港人自救
下屆立法會一定要削減警力、警員薪酬

但佢危險性依舊

警察人工高，係警察國家的特徵，北韓，委內瑞拉都係先軍政策。

我都唔明人工兩萬幾都多 點解仲可以按年加%

講真，和平時期太平盛世，洗撚咁多差人？洗撚比咁高人工？栽警/cut budget是常識吧

根本吾值，又吾係打仗有機會死，邊忽值咁高人工

警犬收偽進最多 仲要係紀律部隊人工最多
呢個價錢係其他部門已經係講緊最起碼要HD

同埋成日見到堆肥佬狗
真係唔知佢點保護市民 除左有槍同執法權

連大南街都搞唔掂
收皮啦
1萬都比多

所以以前要養住佢地
佢地當值罪案率就下降

以距o地d吞pok作風，5千都嫌多喇。

唔用公帑養佢地 咪出黎跟大佬 打姦刧舍

起碼要degree 啦

有報導過 香港係全球警察比例最高既地區之一 警察城市 減一大半就岩

學甘地人人學自衛術根本唔洗警察

個個講到自己正義超人上身,金錢要黎托咩

依家嘅香港
差佬越多先反而越危險
黑社會尋仇都唔會搞市民

同保安一樣 12000啦

直接炒啦 佢地班渣搶既你減佢人工就直接暴動

手痕上wiki睇下警察發展嘅歷史，先發現今日香港警察嘅思維，仲落後過人哋百幾二百年前嘅理念，真係不知所謂。容許我喺度講一聲：屌你老母！

以下節錄自Wikipedia ，有關警察：

Royal assent to the Metropolitan Police Act 1829 was given and the Metropolitan Police Service was established on September 29, 1829 in London as the first modern and professional police force in the world.

Peel, widely regarded as the father of modern policing, was heavily influenced by the social and legal philosophy of Jeremy Bentham, who called for a strong and centralised, but politically neutral, police force for the maintenance of social order, for the protection of people from crime and to act as a visible deterrent to urban crime and disorder. Peel decided to standardise the police force as an official paid profession, to organise it in a civilian fashion, and to make it answerable to the public.

Due to public fears concerning the deployment of the military in domestic matters, Peel organised the force along civilian lines, rather than paramilitary. To appear neutral, the uniform was deliberately manufactured in blue, rather than red which was then a military colour, along with the officers being armed only with a wooden truncheon and a rattle to signal the need for assistance. Along with this, police ranks did not include military titles, with the exception of Sergeant.

長過頭要分兩個po…

續上po

To distance the new police force from the initial public view of it as a new tool of government repression, Peel publicised the so-called Peelian principles, which set down basic guidelines for ethical policing:

• Every police officer should be issued a warrant card with a unique identification number to assure accountability for his actions.

• Whether the police are effective is not measured on the number of arrests but on the deterrence of crime.

• Above all else, an effective authority figure knows trust and accountability are paramount. Hence, Peel's most often quoted principle that "The police are the public and the public are the police."

The 1829 Metropolitan Police Act created a modern police force by limiting the purview of the force and its powers, and envisioning it as merely an organ of the judicial system. Their job was apolitical; to maintain the peace and apprehend criminals for the courts to process according to the law. This was very different to the "continental model" of the police force that had been developed in France, where the police force worked within the parameters of the absolutist state as an extension of the authority of the monarch and functioned as part of the governing state.

In 1863, the Metropolitan Police were issued with the distinctive custodian helmet, and in 1884 they switched to the use of whistles that could be heard from much further away. The Metropolitan Police became a model for the police forces in most countries, such as the United States, and most of the British Empire. Bobbies can still be found in many parts of the Commonwealth of Nations.

警犬吹奏香港犯罪率少係關佢地事
無人犯法關佢地撚事咩

取消埋佢地d福利，冇housing
人工減到萬頭
咁香港嘅狗隻就會減少

低能，消防游到仆街，standby玩菊花，大把假去秘撈

請多D警察 > 多左休班警 > 罪案率高左, 要請多D警察

普通保安人工 + 30％
應該大把人做

精簡人手+外判

佢地依家可以攞正牌犯法

就算唔炒都應該叫班差佬得閒做下啲對社會有益嘅事，例如清潔後巷，公廁，街道

有3隻警犬偷偷留下負評

點先可以減少啲狗糧

萬三就差唔多

有可能
真係懶過狗

同意

大學畢業得13k
毅進狗憑咩30k

真係有心做有熱誠幫市民既多多都無所謂
鳩HEA做政府打手既一個都嫌多

學歷要求底
EQ又底
工時又少(休班就...)
權力又大

養少啲regular，養多啲輔警

維穩費

講真大部分發達國家都係咁
輔警比例高
香港連返更上限都好似一個月一兩日

你讀咩學校? 我只有見過成績好既人做

老實講
我覺得而家個政府咁撚樣
真係唔好交稅

Cut 返去英治時期水平就夠

唔係喎，休班狗犯罪率高企

又啱喎

人工洗撚比2萬4咩
毅進仔有萬3-4算禁上下，再加有津貼有醫療
人工應該要符合學歷或特定工作經驗
班狗有乜野做，蛇王，非禮，偷拍就叻
香港人最多咪衝紅燈，揸車超速
做大茶飯個啲係南亞佬
大單野又拉唔到人，冇撚用
班狗重衰過買隻真狗看門口

以前讀書讀過下犯罪學，啲差佬覺得自己夾係市民同罪犯之間，加上同外人聚少離多，訓練又教佢哋邊撚個都唔好信，自然搞到佢哋好柒自大唔聽人講

有冇其他國家比較下？

人警比例

警犬1隻都嫌多

睇埋破案率 根本請黎都廢既

咁唔好比佢地收工啦 圍住狗屋

3萬人工咁多

咁嘅學歷12k就啱啦
體能正常都過到啦
有乜好吹奏份廢工
又唔敢大大聲話俾人知自己做乜工

2萬都俾撚多佢
萬5啦垃圾黎

幾時將減警員人工人數提上立法會

唔怪之得冇人搵過我做風紀

所以話佢地份糧係包埋俾人屌老母
你估行下街抄牌 叫d拆家搵傻仔運毒交數
真係值幾皮野咩
係市民平時對佢地太好
搞到唔記得左俾人屌係職責之一

行行企企企
冇專業資格
做野冇熱誠

一萬蚊都嫌多

乜鳩都唔做
又迫人尊重你

派狗糧夠啦 咁多要求

兩萬人 起薪14K 就差唔多啦